兩球仔 淡友俠去左邊 ？

去左買床位盤 ？

好想樓爆呀

呢兩條友人輸窮志短
唔係望自己上位升職加人工
而係望樓市跌比自己有機會上車

典型負面草根

加息呀

Exact7ly